就黎洲際國家盃啦,大家睇好邊隊?

德國
智利

智利，因為高大靚仔的美斯都贏到

香港咩台播

希望德國智利守得住葡萄牙

法國

英格蘭

葡萄牙

拜仁

丙朗再贏一隻